雷姆根本係男人黎

雷姆唔係雞唔係公廁！！係男人！！

emila先係雞係公廁

ching冷靜d

唔洗衝出黎認